祖雲達斯中堅Rugani感染武肺

突發官方：祖記確認，中堅Rugani確診武漢肺炎！五大聯賽第一位確診者！

意甲攬炒！星期日先坐完後備席，同C朗同全隊共用更衣室！睇怕正正係由同U23操練傳染，可能有更多一隊球員染病！

仆街了！

意大利冚家剷🇮🇹

我朗唔好有事

吐口水落個場

大家剷剷剷

根據埃及旅行團既滅團體驗，C朗講真奶左一半野

入完波錫下個波

呢隻病唔戴罩，有緊密接觸，中左70%

朗又贏

Mandzukic 一月走得甩

留名屍朗中招

Can子好彩走得快

毒死強姦犯就岩啦

戴巴拿 牙朗

武肺會唔會搞到阿朗退役?

入完波慶祝 大家攬埋一舊

點解啲黑警唔中

病毒專殺藍絲

係你先信政府講姐，佢連屋企人都唔傳染到，你信唔信